炎蝗到 炎蝗到 咳血去上路

柒婆話 柒婆話 封關斷米路

lm